一張床，左Gay佬右老婆你響邊面訓

仲有冇哩類濕鳩問題？

同老婆調位

面向老婆，一路被插一路同老婆打車輪

諗起都爽

殺左個Gay佬就得

踢老婆落床

痴線

咁如果左右都係gay佬呢？

噤就起身啦仲瞓

仰睡

中間
屎忽向gay佬
一路比gay佬插

一路插老婆

老婆隔籬
我一路插老婆
老婆一路插gay佬

一路屌淫kay，一路俾張繼聰屌

向老婆
屎眼俾 gay 老插，自己就插老婆